iPhone X OLED MON出事有冇得保?

Super Retina 顯示器使用有機發光二極體（OLED）技術。Super Retina 加入了超越傳統 OLED 顯示器的進一步發展，實現令人驚豔的觀賞體驗，首次提升到了 iPhone 的標準。

OLED 技術提供極高對比度和高解析度。OLED 沒有背光，而是透過各個像素發光，因而能夠使顯示器更加纖薄。Super Retina 顯示器提供高亮度且支援廣色域，克服了傳統 OLED 顯示器的挑戰，並達到業界最佳色彩精準度。

如果您從斜角觀看 OLED 顯示器，可能會注意到色彩和色相有些微偏移。這是 OLED 的一項特徵，屬於正常現象。長時間使用後，OLED 顯示器也可能會出現些許視覺變化。這也是正常現象，可能包含「影像殘留」或「影像烙印」，也就是顯示器甚至在新的影像顯示在畫面上之後，仍顯示舊影像的模糊殘影。這種情況在較為極端的情況下可能發生，例如長時間持續顯示同一個高對比影像。我們精心打造 Super Retina 顯示器，使其在減少 OLED「影像烙印」效果方面達到業界最佳水準。

Apple 官網一早講到明
所以之後出事既